到底香港仲有咩地方既野食係食唔到？

唔計正唔正宗

南極企鵝肉

輸咗喇

又唔講正唔正宗
係街邊買唔到港式凍檸茶/檸水之類嘅飲品
要專登入茶餐廳/快餐店先飲到
反而台灣會係街邊買到

咁樣既話當食到

北歐菜非洲菜

北歐菜

狗肉

你覺得自己係贏咪贏囉

咁講貓狗都得啦

好想食台灣隻地瓜球

IKEA

蘇格蘭劣食